基督徒可唔可以打飛機？

十誡之一：不可姦淫，如果打咗飛機係咪等於破戒

打完祈個禱未得囉
就算殺左人都係神比佢地嘅試練黎

激進耶撚派係唔准

只可以比我幫手打

唔諗姦淫
齋捽到射
純粹生理排泄
應該冇問題

推

神父可以戀童？

真實對話
我 ：其實你地基督徒會唔會打飛機？
基督徒 ：盡量都唔好啦
：：點解？聖經話唔得？
：打飛機姐係背叛你愛人，幻想同其他人不潔
：咁幻想同你女朋友得啦掛
：咁等同婚前性行為

歐洲有d宗教狂熱撚認為精子本身都有生命

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

所以必須澄清基本概念：
打飛機唔一定要想淫念，有淫念

可以係基本生理的反射

仲有，如果自己或老婆去左公幹，諗住自己老婆打飛機，又有冇罪？

細胞都有生命
細菌都有生命
病毒都有生命
人類微生物群都係生命

所以嚴格係冇錯

我唔撚信耶穌冇打過飛機

夢遺點計？

要睇吓你係咪發春夢

啱啱問咗穌哥，穌哥話就算諗吓屌屄都算犯姦淫罪